意甲只不過打左3場，c朗已經入左0球

之後做番場均1球，又可以拎埋意甲神射手

保持全勝紀錄
只要c朗上陣，祖記就必定全取3分